http://www.flaticon.com/packs/zodiac

--------------------------------------------------------------------------------
	24.09.2013
		Встал вопрос как загружать данные из БД для ListView. Выяснились интерес-
		ные вещи. Очень много примеров с использованием CursorLoader - он	позволя-
		ет загружать данные асинхронно (что очень полезно для GUI), но требует ис-
		пользования ContentProvider-а. А это как-раз очень неудобно, да и	в доку-
		ментации написано что CP нужен только для обмена данными м/у приложениями,
		а не внутри одного приложения.
	
	21.08.2014
		Оказывается дефолтный редактор контактов в Android не поддерживает дни рождения.
		Решить эту проблему в эмуляторе можно с помощью сторонних приложений, например
		"Edit Birthday" (apk-файл лежит рядышком).
		Любой apk ставится в эмулятор командой 'adb -e install path\to\app.apk'.

	ActionBarSherlock и ProGuard
		ProGuard вырезает кое-что нужное, после чего приложение перестаёт работать.
		Чтобы избежать этого нужно добавить в настройки ProGuard следующее:
			-keep class android.support.v4.app.** { *; }
			-keep interface android.support.v4.app.** { *; }
			-keep class com.actionbarsherlock.** { *; }
			-keep interface com.actionbarsherlock.** { *; }
			-keepattributes *Annotation*
		Это есть в FAQ для ActionBarSherlock.

	Полностью отказаться от Support Library невозможно. Есть, как минимум, две причины:
		1. Библиотека содержит полезные классы, которых нигде больше нету. Например ViewPager,
		   позволяющий горизонтально скроллить вкладки.
		2. Фрагменты в Android имеют некоторые баги, которые в библиотеке уже исправлены. 
		
	Почему-то прокрутка списка дней рождения безбожно тормозит - это заметно в сравнении,
	например, с Textra SMS. Вот там всё работает очень быстро и очень плавно!

	Давно и упорно ищу менеджер задач. Идеальный. Пока безупешно. Постоянно, хоть
		одной, но обязательной для меня функции да не будет, хотя все мои
		требования, казалось бы предельно логичны. Могу перечислить их, может быть
		этот список будет вам полезен.
	У задач есть: start date/time (time обязательно!) и due date/time (это не
	обязательно). Желательно description задачи.
		- Обязательно. Наличие todo листа в котором будут отображаться только (или
		  хотя бы сгруппированы) задачи без start date или со start date (и start
		  time) меньше, чем now(). Сортировка в todo-листе: сналача задачи с
		  просрочнным due date/time, потом задачи безе start date/time, потом
		  задачи со start date/time, отсортированные по этому параметру. В каждой
		  группе задачи с priority high сортируются выше остальных.
		- Почти обязательно. Наличие виджета с todo листом из пункта выше, с двумя
		  условиями: не меньше чем 3 строчки текста, на одну строчку android сетки.
		  Если задач больше, чем помещается в в виджет по вертикали, должна быть
		  линейка прокрутки (всегда) или какой-то значок, что задачи есть еще ниже.
		  Логично было бы не показывать задачи со start date больше, чем месяц/год.
		- Сильно хочется. Ремайндер. Возможно, непривязанный к start date/time (то
		  есть start date/time один, due date/time другой, а ремайндер третий).
		- Просто сильное желание. Исполненные задачи уходят вниз списка, но не
		  исчезают. Исполненные задачи исчезали сами спустя какое-то время (сутки,
		  например).
		- Очень сильное желание. Web-интерфейс для работы с задачами.

--------------------------------------------------------------------------------
	Проблема тормозов ListView в списке дней рождения.

	Из шаблона строки удалил всё, кроме двух ImageView для иконок знака зодиака и
	стихии - тормозит! Если использовать маленькую иконку (16x16), то работает
	быстро.
	В логах использования памяти видно что при загрузке изображений для контактов
	память резко отжирается с 7Mb до 45Mb! Вероятно в этом всё дело.
	Да! Если делать downscale больших картинок прямо в коде при их загрузке - то
	всё работает быстро!